hi淡友（656）

上呀

1

大家搵多d

請開電視睇新聞, 星期六,日出咗幾個重磅壞消息+幾個壞消息..
可以肯定大戶收內幕消息, 星期五升係壞消息當好消息炒,
今日已見光升死, 個人認為.星期一收市跌少過200點都已經算牛啦..
連阿毛都知大事不妙你仲話31000?? 開下電視睇下咩風先啦..

有咩壞消息咁巴閉

認真

仲好，回調下又有特價

好多壞消息，黎緊破新底

百發百中

全部好消息 大牛市....

1）：歐盟宣布將對200億美元花旗貨大幅開徵開稅。
2）：大摩宣布將A股3倍入摩時間延期，可能擱置。
3）：4月內地有1.5萬億資金到期，中央不但停止進行逆回購，還宣布不減存准金，令資金要從股市上抽離自行填補，市場估計A股將會被抽資一萬億，而港股將被抽資五千億救國。

唔算重磅炸彈..但係星期五追貨死到直一直,特別係夜期爆升追果D..
大戶收到特壞消息時... 先放壞消息裏面既好消息 (經濟數據好過預期好得多)... 先炒上, 散戶追貨,大戶派貨...
平完倉再放埋完整消息,,(經濟數據好過預期好得.,所以唔會減預備金,唔放水) ......之前升幾千點係因為數據唔好.人人期待放水, ...E+禍褔相連, 數據好唔放水先係真正壞消息...只係一直升...個個得意忘形.以為又會放水, 又經濟數據好轉好..市場仲唔爆頂.

大牛市唔需要理
有錢炒高就得

唔好咁多幻想，聽日爆升係無可避免

有冇可能開盤 即刻低開暴跌

最慘中央停止咗十多天的逆回購操作，市場己共識中央不日內會減存准，而銀行內積壓龐大貸款申請因以上全部停止而否決所有中小企業的貸款，而中小企拎唔到申請貸款唯有喺股沽貨抽資，今次舉措喺市場始料不及的巨型炸彈，今次好友慘鳥！

大牛市中美一日未傾完 大戶唔會比跌
壞消息都可以升
每次回調都係入貨時機

應該開295 收290

你又買左303熊？

就算你分析岩，9成散戶都唔會分析到，只會照追，熊軍無謂太多幻想

明明3月成個月都有危機訊號出咗,個個淨係睇到股價升, 睇唔到派貨,財迷心竅
星期五4點爆升,唔知咩事就高追既圖表派死到直一直了,破咗裂口阻力位, 理論買入....
..買入夜市唔放諗升1000幾百點果D死得最慘....E+唔洗磚家啦,
求其同個阿毛講話阿𤕖唔減準,歐美準備打貿易戰..
收水阿毛都知跌啦..
(P.S.有.CHING 估.. 之前有資金大量買入港元可能用來沽空 , 如果係真就真好友大件事了.. 之前個個估資金入市,但無事發生.
個個追入...如果相反係沽空, 就死槓桿沽,越沽越有.

大家討論下

留名等binc

9成9 bin c, 太多幻想